22歲仔 想留長頭髮 應該點入手?

平時都唔會Gel頭
岩岩剪完頭髮 經血來潮想試吓留長髮
有無長髮既巴打可以比d心得
係咪厚只都叫髮型師修一修
貼吓圖都得
頭髮長得算係但好似去到一個位就唔識長咁

要生得有佬味留長髮先型
如果唔係就…

5個字送俾你

醜人多八怪

唔好剪頭髮

駁唔到

唔理幾年就完事

電孿易留啲 過渡期都無咁肉酸
架仔嗰種 唔係爆炸孿

唔記得轉account?

佢想講駁髮呀?

收到